石仔兩公婆真的呃人嗎？

好人來不是嗎？

傻b